個女仔玩鳩我……

話說有個女仔friend，同我食食下飯無端端用隻手指篤我塊面
我：
女仔frd：
以下係我同佢之間嘅對話:

:喂你做咩用手指篤我塊面？

: 點撚樣呀！

我一氣之下 ，捉住佢隻手放喺我條褲上（我碌鳩上面）

: 你做咩？

: 你咪on鳩囉

跟住我就左了

笑咗

高汁

唔洗貼圖都個樓豬係金鐘m記水準
靚仔一早扑完流出埋

篤你塊面
其實想你埋面聞西

😂😂又幾好笑

應該改標題做個女仔玩我鳩